冷知識求教 - 火化

請教內行的巴打以下問題：

1. 一般人病/老/意外等死因無可疑情況，正常及最短的火化處理會在死後幾多日進行？

2. 發現屍體案,尤指海上浮屍，不論死疑與否，正常及最短的火化處理會在死後幾多日進行？

推 我都想問

主要睇家屬，家屬唔比，點火化(非正常唔計)

只係計火化的情況。
土葬海葬等不計甪在內。